「認真」無厘頭依家仲work唔work？

許冠文，星爺，張偉健，林敏聰已成過去，鄭中基食埋個水尾，依家仲有咩演員咩電影可以用無厘頭黎成功？

難啲囉

無厘頭都要好睇先得架
唔係話唔鐘意鄭中基 但佢d戲同星爺果d邊有得比

呢個問題同問題MK仔仲喺唔喺MK一樣
都已經唔當造啦
無厘頭呢家野
而家再出多個咁嘅人你都唔會笑，反而屌佢戇鳩啦

張家輝

非常work

你睇captv 就知仲ok

太多就唔好笑

無厘頭對編導要求高啲，周星馳劉鎮偉係實證，王晶就係失敗例子(低俗屎尿屁同無厘頭係有分別)
另外,許冠文果隻係社會諷刺性強啲,
周星馳好盡力搵大陸演員做返佢以前果種演法，可惜效果一般，
近排睇viu果套新劇午夜伴廊,可以睇得出朱凌凌玩無厘頭其實都仲係work

睇功力啫

入嚟就想講佢哋
覺得唔work只係演嘅人唔夠出色/諗唔到觀眾估唔到嘅橋

魚肉就梗係任人魚肉架啦

好多人話周星馳d 片好無厘頭
但佢d戲有message好多
你問我龍咁威好唔好笑？
我覺得幾好笑
但深度真係唔夠
王晶拍金錢帝國寫陳奕迅同王秋生其實幾好
仲有提防老千
有d message出到黎
但佢d中華賭俠同賭俠拉斯維加斯真係純粹得個hehe haha
用劉華拍笑片已經係一個笑話，唔係萬子套戲基本就唔洗睇

好睇選角呢part
選錯角
選左小生 就變左古天樂講笑話咁
選唔太討好 又無觀眾緣

你拎星爺比 咁個個都唔ok啦

其實睇返星爺啲片
有啲真係有深度到笑唔返

我都有咁嘅感覺，係咪香港觀眾已經唔識笑，一有人搞下笑就會被視為爛gag，最多人笑反而係忽然爆粗

最近王家衛有套用晒星級演員黎搞笑，香港觀眾一樣冇面俾

推

講完擺渡人走晒

王家衝

就算劉鎮偉拍返自己拿手好戲都死

之前美人魚入面嘅鄧超做得叫接受到

Pish

唔係唔work係無人有能力做得到姐
你睇番周星馳你都係會笑

查實會唔會同觀眾要求唔同咗有關？
一來依家要香港人笑已經比97前難咗好多倍，二黎如果有新演員嘗試做一啲近似星爺嘅演繹方法，一定會俾觀眾屌抄襲

羅志祥都有d 喜劇味

小豬睇到我好尷尬

係咪姐係柒

佢兩套星爺片都做得唔自然，好似硬要引你笑咁

大陸呢啲片算有心思，但都好有鄉土味同埋太有預備嘅感覺，反觀香港已經連想你笑嘅片都冇心拍

聽講功夫2佢係主角，今次仆街了

我覺得星爺做得好 其實係因為佢表情可以融入到套劇入面
再加埋佢ge語氣
好自然 好容易令人有代入感
以前睇星爺 睇到成套戲d對白識背哂咁濟

反而我覺得係年代問題
宜家個個入場睇戲都追求觀感刺激 音響 畫面.etc
無厘頭野不如bt睇算

拍得好既戲真係會令人等唔切

表情、動作、語氣同Timing

冇接班人

小豬、吳亦凡

想睇朝偉拍返笑片

新一代 其實都幾好笑嘅 無厘頭代表：朱凌凌，李拾壹 (不過香港主流市場根本識佢哋老鼠)

你講農夫可能多啲人識，但係呢幾件難成氣候

主流市場／已成氣候嘅喜劇演員風格係點先
無厘頭仲係work（有人識玩），但而家主流仲接唔接受到係另一回事，
好似呢幾年最當紅嘅諧星王祖藍（對佢無好感 ）都只係靠扮野起家，
無厘頭同佢扯唔上關係，就算係農夫都係份人無厘頭，
仲未有表演作品、創作證實到無厘頭係有人buy

所以我論點係觀眾仲buy唔buy呢種演繹方式

Gray

buy，但係透過唔同媒介，唔再係似以前只係得電影表現無厘頭，
上面巴打講嘅例子多數都係youtube片、網劇、sitcom，
原因係香港電影衰退，新一代電影導演比較少玩無厘頭風格（始終無厘頭係一種創作，唔係單純只靠演員），
可能覺得無厘頭風格難拿捏做90分鐘長片(好易變鬧劇鬆散,最重要笑唔出)
咁自然對觀眾造成左門檻，無以前咁盛行（男女老幼都識），
而家玩無厘頭電影嘅谷德昭、劉鎮偉、周星馳、馮志強都係上一代電影人，不過質素大都參差不齊

100毛腦細玩得算唔錯，
依家軟硬、森美呢堆玩開嘅都少咗出新創作

唔似唔多work 如果用連登仔觀感計
下下認真mode起晒鋼咁
無里頭只係晒gas

定係依家香港人太有捩氣，已經咩都笑唔出